Guten Tag 本 HR 見到有啲同事封區都趕住沖出黎返工，深受感動

但事實上 absence 就 absence，公司 system 係按打卡記錄去考勤，所以全部當曠工扣 AL ，冇 AL 扣2 日糧

簡單一個問題，明知塞車唔早啲出門口？明知上堂唔小息去廁所？小學生/見工嘅 fg 都識嘅道理點解你地唔識。明知政府會隨機封區應該 stay alert ，保持自己處於返工嘅最佳地理位置先係專業員工守則

垃圾HR 文職都有用過你